# IT, ist das was für mich?

🚧 **Diese Seite wird im Laufe des Kurses kontinuierlich aktualisiert.** 👷‍♀️

Arbeitsmaterialien für den Kurs.


```{toctree}
:maxdepth: 1

course/index
participants/index
mode

lego/index
raspberrypi
microbit/index
website
learning

orientation
education

contact
```


